ＩＱ題：仆街你會叫佢食屎，咁最仆街既你會叫佢食咩？？？？？？

ＩＱ題：仆街你會叫佢食屎，咁最仆街既你會叫佢食咩？？？？？？

開估。。。。

食環

唔知點解我只係諗到高質兩個字

ok

Ok

係事實唔係1Q

還可以的

idea 9/10
present 1/10

你講咗我想講嘅嘢

吹牙！？吹牙！ 鬧我丫，鬧我當幫我推ＰＯ炸傻仔！